Goyard呢個牌子質料算唔算對得住佢個價錢？

歡迎討論

如果講手工黎講算對得住, 因為佢個d一點點全人手點上去

但個皮質 好似同lv差唔多？上youtube見到有外國人做比較好似話個質料相差唔太遠，但個價貴一個doub

成日見到有唔少人個袋型wear哂

唔太實淨囉 重少少好易斷

想買goyard plumet

好似得女裝？

抄襲既

冇咩問題嘅佢個款又唔女仔
個size又唔細

用左好幾年都無殘

Btw DIY加字上去好靚

唔係皮黎

check左原來係帆布

幾年前韓國買左個銀包

而家都無左個種光澤
又懶得保養了

想買snoopy 個銀包

感覺一啲都唔值，咁樣嘅花紋又唔好睇又老土，都唔知點解咁多人買

無可能 我屋企果個完全係當佢係膠袋咁用又亂咁放買完一pack可樂都放入去果隻

完全無wear 好似新嘅一樣

Quality 太參差，一次個買咗兩個pouch ，一黑一啡，啡色個隻完全無光澤，用咗兩三個月d花已經甩。

係街見到有人d袋都甩花，咁既價完全唔值。

喺街見人咩果啲都冇哂原型

唔值
會甩

想買個散紙包

勁樣衰
之前見過有人拎去買送
成個環保袋咁

大家點睇FLP
用皮包角，又有得較帶長短

代購講到呢個brand 勁過goyard
但又無乜聽過

名牌袋有邊個真係對得住個價
都係買個牌子

7000幾8000粗用好多年條帶好實淨
又夠輕 算係咁啦

覺得還好 個銀包用左4年 都叫有光澤 不過有少少甩色